import { Meta, Canvas, ArgTypes } from "@storybook/blocks";

import * as DropdownsStories from "./Dropdowns.stories";

<Meta of={DropdownsStories} />
# Dropdowns 下拉菜单

向下弹出的列表。

## 用途

- 当页面上的操作命令过多时，用此组件可以收纳操作元素。点击或移入触点，会出现一个下拉菜单。可在列表中进行选择，并执行相应的操作。

## API

<ArgTypes of={DropdownsStories} />

## 示例

<Canvas of={DropdownsStories.simpleDropdowns} />
